【週末娛樂】【十八禁】中國之日常：交通篇

痴撚線

隔住個mon都覺得痛

正

more

贈你多一個

係咪有啲咩咇出黎

間屋冇咗

屌你荷李活拍片咁

中國好先進架，連平日生活都拍得住荷李活style!

啲死法真係好似 Happy tree friends咁on99

符合國情

一個二個鬥部車大定條命大
都黐撚線

係有野咇出黎
但係邊個位咇 見佢訓或係頭向前
谷爆頭?

好撚正

強烈支持

好想知最後點,有冇個單新聞?

嚟啲嘢，新聞點會報呀

好治癒

諗住每個weekend都開個「中國日常」post

支那人 : 港豬大驚小怪

呢單係點, 搶軚飛落山

Yup

google 乘客搶方向盤有呢單野 好似係

但係係content farm定殘體link 唔直接貼出黎 自己搵

巴打，用archive.is

《車頭上的中國》

推

好似真係有報過

Google唔係好搵到，有無link？

睇唔到既

成班人飛起哂都係輕傷

天無眼

天朝人日日都要面對呢d事，個個都練到身手不凡架啦

跌咗落去仲有反應爬走

呢段睇幾多次都好震撼

痴撚線

屋都拆埋

支那版笑笑小電影

見過高速公路車禍

成架運豬車反左 D豬係馬路到周圍走

屌你

歡樂post

好撚lag

老老實實，好好睇

好睇過鬼佬版好多

你個Internet connection差

架車一定唔係中國造

遲啲香港都係咁

真係好撚癲

早幾年有一單個電單車司機炒車, 打幾個空翻之後冇事, 行得走得, 蝗蟲生命力好強

咁離奇既 成架車無啦啦飛起左既

似係其中一架車有鋼線之類d野放咗出來
諗起just cause3

裝我彈公？

依啲係咪叫強拆

好似有魔法師施法咁

GTA